前女團偶像下海拍AV 網友猜真身是這位

又有日本前女偶像下海拍AV了！

日本AV商「赤面女子」，將於2月推出前外神田偶像女團10期生木南穗香(木南ほのか)所主演的A片，這樣的宣傳標語，也讓網友肉搜比對，猜測木南穗香可能就是「Bakusute外神田一丁目」的七瀨菜七。而AV女優櫻萌子，也是「Bakusute外神田一丁目」一期生的前成員，之後才加入MUTEKI出道，可算是木南穗香的大前輩。

波?